[李城]又係時候捉鬼

華迪舒米高

利狗廢

Drinkwater

李城勁

李城打返上季水準

齋睇半場, 基本上可以肯定以下係鬼:
Simpson, Drinkwater, Vardy, Albrighton

邪氣

應該會好似車咁季尾排第10

夏天請個有名氣啲既,又奪冠,之後又踢半季屎波趕走人,助教頂上,護級成功無限Loop

唔係雲sir，李城頭十都入唔到

Mahrez

贏隊垃圾係無任何參考價值

雲爺爺係度可能炒得仲勁

😂😂

同雲尼阿里咩事咁大仇口

班仆街

又係邪氣

秒曬d話唔應機炒雲尼亞里既

球員問題多過雲sir問題

客埸咪又再踢到成pat屎咁

次回合贏到西維爾咪得